下一條戰線不如加入取消 MPF

其實MPF一直都為人詬病，例如最近既呢條評論就講出左盈富吊打MPF：

MPF 係好多打工仔既心結，我覺得加埋入去下次既抗爭議題入面，可以爭取更多中間甚至偏藍既打工仔支持。

我冇野講 我要取消MPF

仲有每日150人

個個可以取消？

5個訴求都未做到就開戰線

係都取消MPF 對沖先啦

返返主線plz

暫時主要都是五大訴求，不過對某國公司既行動同埋將所有mpf變北美可以同時進行，當然，新加坡連集中營都講埋出黎，可以是進行對某國公司行動時，順便加埋新加坡公司

我地強積金之父仲坐緊監呀